
Emplacement des animations :
1-Le Hover sur le menu et les icones du réseaux sociaux en bas de page.
2-Animation de scroll sur la présentation page accueil.
3-Hover sur les bulles pages services.
4-Hover sur les articles page blog.
5-hover sur les icones des réseaux sociaux oage contact.
6-Animation sur le scroll des pages, pages services et page blog.
7-animation de scroll sur la présentation page accueil. 
8-Animation effet neon sur le  logo.

